Joe rogan/Kanye west interview終於出左黎

好睇
決定投ye了

Spotfiy班員工又要好嬲好嬲啦

見到左膠係twitter又好L嬲
話咩vote for kanye = vote for trump

twitter又名網絡垃圾桶，最岩比極左極右同小學生入去嘈交用

又屌票

佢咩都無答過

twitter既設計唔助長有啲咩理性討論，分析.